女人真係 我寧願搵樣衰啲 鄉下出生 都好過係香港出生

雞教女人真係 我寧願搵樣衰啲 鄉下出生 都好過係香港出生

係港豬先對港女神咁拜

你錯啦 即使你去大陸鄉下地方揾老婆
佢都係會逼你帶佢落黎 拎身份證 綜援

agger